如果我地唔識語言 係咪就唔識諗野 ?

如果我地唔識語言 係咪就唔識諗野 ?

例如 肚餓 個腦會諗 我要食咩好 肚餓啦 好肚餓 想食野 有咩食

姐係我地好多時諗左個句子或者詞語 再行動

即係例如智障人士 佢哋肚餓會A A A
代表佢好肚餓 但佢嘅思想係A A A ?

或者用個 極端例子 我哋從來冇學過語言 咁我哋點樣去表達我哋嘅行為 或者怎樣去思考? 咁人類係咪會同動物一樣?

言語真係一個很神奇的東西 我認為語言語係能夠帶畀我們智慧。

我好好奇

你 BB 果陣肚餓咪喊囉

老我認同

係 所以先有某某動物等於人類幾歲智商嘅講法

倒果為因語言幫助表達思想
文字幫助記錄語言

做乜諗嘢啫你

係
高階既思考一定要有語言
所以討論時 字眼正負性質好重要

應該係見得少諗得少

都有道理

對 複雜嘅事情處理 必須要 高邏輯高階的思考模式 而這種思考模式係基於 高階的語言處理。

有道理